[學術討論] 究竟呢隻摺被軍係咪唔識揸刀？

見到隔離 Post 講呢段片
但係冇乜人講呢個話題

其實有冇人實戰 Reverse Grip 揸刀會刀刃向自己 (Edge In)？利申 : 淨係經過白係啲變態殺人犯會咁揸

片:

Screenshot:
呢度見到隻摺被軍刀刃係向住自己嘅

但係見到大部分教學 Reverse Grip 都係 Edge Out, 因為刀嘅攻擊主要係割傷敵人而唔係插傷敵人。而且 Edge In 更加容易唔小心傷到自己。

大家覺得呢？

利申: 冇受過訓練，以上純粹觀察所得

咁撚認真做咩, 唔係未見識過摺被軍馬戲團

其實係想學嘢
純學術討論

有冇得reverse gif

應該係劍心fans

睇完真係好驚

屌

不殺主義 體驗黨嘅大愛

係，我開頭都講明冇受過訓練所以先問
但係見佢用刀都係插同勾為主

呢個方法實戰真係有效？

唔洗受過軍訓, 外國打獵揸刀好平常
一般的確係刀口向外, 但好多時都係睇情況, 想切肉放血定自衛, 都可以有唔同手勢

周星馳新戲宣傳片？

倒轉播係切j

西部牛扒可以有幾快？

咁刀刃向自己有咩用處？
點解唔一開始向外？

以前唔係吹到把軍用鏟天上有地下無咩

變左欲練神功，必先自官

可否加快速度
一秒十下

褶被係咪都係依個樣

好老實講
實戰上形式唔重要
重要係有冇殺敵既膽。
香港人真係唔夠狠。

完全係戇尻仔嘅極致

方力申來喎

你渣下短刀就知，最好用力既係拉
要殺人多數唔用斬，係用插，插完再拉加大傷口

這是正式錄用的解放軍嗎？

用表情斬人?

起碼快過東部果啲先

其實真係怪怪地，正常用刀𠝹人係應該要快，佢咁揸點𠝹？只能捅，但捅太慢

成個on9仔咁

分唔到佢係真膠定假膠一隊兵點解可以咁撚柒
呢條撚樣分分鐘搵個打過幾年拳大隻小小既手足都收佢皮有訓練既"部隊"點解可以咁撚樣呃撚埋自己出去夠人地啲兵打

cls

拎刀姐係埋身肉博啦
呢個揸刀方式佢想點博法
好似脅持人質咁𠝹人條頸？
捅又唔係 湯落人哋度又唔係
佢expect 其他軍人會企定定俾佢𠝹？

個樣真係好撚猙獰

推 Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭 - 分享自 LIHKG 討論區

Reverse grip 左手hold 住人
右手好似hammer fist 咁桶係最短時間做成最大傷害嘅用法
刀刃向內都係係呢個用法最順手

笑撚咗

戰狼演技

其實依個係咪就係個訓練真諦，著重過表情唔係把刀。

有活動部件都唔方穩陣

Well done

屌你老味笑撚到我

大陸軍人識閪打交咩 徐曉東勁過九成軍人
有啲軍人當兵一輩子都未開過槍

我一睇以為佢插自己

我要殺死丁力個仆街！！

之前有張狙擊手瞓係張吊床度，我又係睇極唔明想訓練d咩，通常唔係只係個target郁，射手自己搖來搖去想點，模擬海上？點解唔正正經經book隻船出海。

求教學

一般致命都係插，𠝹唔會好致命。
呢個方法係多數對應對方冇刀仔，左手捉住人之後由上向下插，如果對方有刀就要換返forward grip 或者刃口向返外
reverse grip刃口向外如果把刀尖係單邊刃而且上弧太小會唔好插，插中人會變成刀背入，唔好施力

龍心fans嚟

笑到我

插自己係要咁揸
中国人唔打外人架

Hi 一毛

好似睇卡通咁

可唔可以轉埋頭頂個logo做粒， 雖然原本個logo都有啲似

屌 以為自己免疫咗 見到依個即刻笑咗

若練神功

「如果呢把唔係逆刃刀，你死L咗啦」

自宮都要內循環

加埋抖音2隻字真係完美示範咩叫弱智仔

都唔係被，唔識係正常架

Heat Project 把Ham Ka Chan

最尾嗰一刺 表演反手換正手 !!

btw, 佢最尾仲係咁激動, 以為收刀嗰陣會拮親自己

理論上功夫黎講用雙面刃係唔出奇，因為要破禽拿，單面刀刃向自己只有係對方捉住自己隻手先會用，但成條野只係鳩插

古惑的刀

有一下想問點解啲人戴住醫院個啲鼻喉

點解可以搞到成件事咁on9

Me2 好驚佢咬我

加埋佢個名

停唔撚到

佢臨尾收刀都要冷靜兩秒先

依 2 秒勁明顯

依度要扣返少少流暢分

反手唔用slash而係插埋去 距離又短又易比人防到...

笑撚死 十足十義和團打飛機咁

依個係自隊揸法

佢個頭真係成粒lego咁

練習切腹啫，大驚小怪

你一定受過軍事訓練啦牛扒哥

好撚型受過軍事訓練咁撚威

正反手互換近距離鋸西部牛扒

睇得出牛扒完沾沾自喜又要暗啞底撳住個feel

key維尼上去插

蟲瘋劍法

刺深/手感嚟計, 用20% ballistic gel測試下就知其實rgei/rgeo係冇傳說中咁大分別，不論常見嘅spear/drop/clip point，實戰一般快進快出，所以差異更小。
事實上用rgei嘅主因係要保護摺刀嘅鎖片, 令插入時stop pin受力而非lock bar.

好生硬

似戰俘自殺個樣

樓主真係好on9
香港無得當兵, 所以就要靠war game去吸收軍事知識
我以前就係成日同 同學打war game, 學開槍, 學戰術, 學團體合作

假如將來香港打仗, 我和同學將會係可以生存既人
因為我地只要拎到槍, 就可以係野外生存

相反, 樓主呢D就好快死
因為你連基本軍事知識都無, 比你拎到支槍, 都唔識用

完全唔識
條片中間有一下以為佢自隊

屌你

Wolverine 日軍切腹嗰幕

呢把野我有

每個功能都好廢，鋸口短根本鋸唔撚到，做斧頭又太簿無力，其他功能本身都柒

唯一係個鏟，加長碌棍做下 gardening 都勉強可以

完全唔明點解會話老解攞黎軍用，露營刀都好用過佢

我嘅經驗得pubg同中東佬玩仲多經驗

識野，把野好撚柒
個螺絲位好鳩

遲下啲追J數po啱用

師兄 你一定有受過訓事訓練
仲要實戰打過西部牛扒
好撚勁

假如香港打仗咁九成係黨嚟打我地，有冇諗過會直接有兩粒導彈射落嚟

我估應該係特登想拉大人個傷口？
佢啲動作都係插同埋向內收多
可能同平時反手揸刀果種揮用想割人有唔同

要黎比啲愚民打吓飛機啫
好勁呀 咁多功能

係自宮呀

反手其實有咩好

幾好 右面有個位仲可以用黎開汽水

笑到癲咗

公道啲講 徒手打交一定係打拳既贏軍人來講肉博戰只係好minor既技能，電影電視係為畫面靚先咁多埋身戰

係喎.

中東佬玩pubg
會唔會混淆咗現實槍聲同game聲 影響表現？

對比外國玩刀士兵

真心想知老解(大陸喱)點解做乜野都可以咁撚柒
相信中共解體之後都100年之後等到個孫再生仔呢代支那狗先可以改變到一半

勁過雷神鎚

支那狗永遠都有陣柒味
台灣日本泡菜都唔會咁
真係亞洲No.1

唔好以為整個咁嘅樣啲敵人就會驚

DNA 半衰期

首先你要分清楚

有啲國家嘅軍隊係對抗外族
有啲國家嘅軍隊係專打自己國民

某專打自己國民嘅軍隊，刀鋒向內係好合理

好耐無見呢篇嘢

有軍訓同無軍訓已經兩個層次

表情滿分

係 所以唔好笑

佢表情柒啲姐拍片玩刀仔不嬲表演性質，觀眾睇得開心就得，用來衡量戰鬥力就多鳩餘，練到小李飛刀都不及一把槍

都唔明點解依家軍隊標準可以低撚到畀重度精神病患者入嚟 甚至係伊斯蘭國恐怖分子攞刀刀專業過你

當係飛鏢咁樣隊爆人哋個心口

呢個反而冇撚錯 上次都已經用到火魔射箭都已經係一大奇蹟
冇任何外力援助嘅話 香港人都係唔夠支那人狠毒

sorry係我錯
不過張圖正

咁快都已經有成品

match

俾香港人識用劍，用槍都冇用
個個要返工供樓 養妻活兒。
點會有決心抗共。

諗起膽小婦人嚇破膽

港豬呢個產物 本身亦都係歷史推演所產生出嚟嘅被閹割民族 將來經濟大崩盤嗰陣香港人都係變返返去五六十年代嘅爛仔

屌幅gif 搞到佢好似自宮練葵花寶典咁

突擊步槍子彈打穿個身體嗰陣 咁都死唔去嘅話都已經係僥倖 因為個彈頭會係你個身體入面搞爛你嘅內臟

最大問題是社會冇制衡。
有爛仔唔緊要，有冇人治到爛仔？
到有警察治到爛仔，又有冇人治到警察？
有官員管治到警察團隊，又有冇人治到官員？

歸根究底是權力的制衡上，人民沒有在內。所以所有政策的得益點都是權力者（爛仔，警察，官員）。

睇抖音勿認真，求其著套軍裝拍片姐

仲有嬰兒潮世代嘅人分一杯羹 喺呢個社會體系下生活嘅人民只會成為既得利益者嘅韭菜

西部戰區陸軍官方帳號嚟

又撚狗

步槍打中身唔死係神蹟咁滯啲大口徑子彈打落人體乒乓波咁大個洞，咁都生還到真係上天保佑

香港人唔洗服兵役打仗真係好幸運，打仗真係好恐怖既事

1:03

笑到停唔到

咦 睇返先 blocked user黎咖喎

lm

你對比返唔同口徑嘅突擊步槍 m16步槍口徑先至係最狠毒

只不過香港將來唔實行兵役制嘅話，到時畀支那四面圍堵仲慘過以色列比阿拉伯聯軍圍堵

老老豆豆 真係未希望永遠都唔會有機會

Btw致命部位打唔中 但響戰場失救死可能仲絕望過一槍爆頭

Gundam00

把軍刀咪就係俾你呢個時候用囉

不嬲係應該edge out forward grip

攞你命3000都冇咁勁

一毛嚟㗎佢，摺被軍食屎佢都會話有實戰用途㗎啦

好似捅緊自己咁

龍心D friend

為國捐軀(J)

之後啲訪問有講話原本設計咗好精彩嘅鞭vs 刀嘅動作場面
但係男主角前一晚肚屙無力
就求其射一槍算數

以德報怨

你覆嗰隻毛嚟
同埋我都聽聞刃唔應該向自己 因為人哋一推到就自刎 但可能有唔同school都未定
利申 非專家 睇親切的金子學

Key 碌鳩落去可以變光速屌西

每次睇啲加快gif都忍唔撚住

掹出黎果下爆血
加對白:我屌!

想睇0.幾秒2 3次互手

佢地學係插 刺動作多
搞到好多時把野刀口向自己

威力加強版

第一次睇仲以為係喜劇gif

自宮

未夠，再加速

刀背都打死你啦
未見過徒手撕開日本兵咩

反手刀刃向外
即係火影咁？

所以我唔明點解要用軍刀而唔係double edged dagger
如果用ice pick grip刀刃向外既話冇得插完再拖閞個傷口

屌你老味 d表情成個劉馬車咁款

仆街笑到停唔到

女人先咁樣亂揸刀

冇錯, 香港城市巷戰用刀效率高過用槍.

後面突然之間爆炸
無啊，佢哋依家無打啦，但我仲未搞清楚條友到底住邊，佢講個地區係橫跨咗三個國家

好可惜佢無拎兩把軍刀玩星爆氣流斬

咁樣揸刀已經短咗, 正確係揸劍咁桶桶桶, 搞掂.

一般唔會插人，係有手長優勢但驚會插太入拔唔出
結果比人片死

因為現代軍刀要兼顧survival, 而且雙刃會減低hook嘅效率, 所以dagger一般定位做boot/back up knife而非主刀。
最完美嘅戰鬥刀形係spear point，刀背後半有serration甚至sawback, 前段double edged

睇佢係要捅頸，捅頸佢咁揸先係正確。
揸劍咁揸係捅肚嗰啲。

快啲block佢啦

打仗 呢D野可以預計到??

假如 你係 2010年既敘利亞人, 你都估唔到自己國家將會打足七年內戰啦

同樣地
928事件前, 你估唔估到會發生雨傘革命??
上年年初一果晚, 你估唔係到會發生 魚革??
戰爭係可以好突然發生

例如
林鄭上台, 香港人示威, 然後林鄭下令防暴警察 用橡膠子彈鎮壓, 射死示威者
結果示威者攻入政府總部, 宣佈獨立......中共出解放軍鎮壓, 香港示威者拎槍反抗, 就會爆發戰爭

又例如
美國出兵攻打中國, 先打香港, 又會爆發戰爭

所以我時刻充實自己

兩邊都利難用力同損耗大，把刀幾利都好，短時間最好都係插多幾下作用會大過拉傷害
另外根據正式統計，軍刀係用黎切野食/當多用途工具多

咁又係,現代戰場上幾可有白刃戰

西部牛扒係咩部位嚟？肉眼定西冷？

牛閪

牛歡喜

點解可以差咁遠

打到紅都面晒

言下之意，你係咪受過軍訓打鳩市民啊DLLM

拉

中間果段佢都講中頭兩句
但由示威者攻入政府果到開始唔中